{
  "Sign Out": "登出",
  "Thank you for registering with us. We are currently working on the some exciting features. Please check back soon!": "非常感謝您的註冊和支持！我們即將推出最新的功能，請敬請期待！為您帶來更好的體驗是我們的首要任務。",
  "As an effort to reach sustainability for Chat Everywhere, we are introducing pro plan for our users to support us and this project, so we can continue to provide you with the best feature and experience.": "為了讓 Chat Everywhere 能夠健康發展下去，我們現正推出專業版方案。藉由您們的支持，我們將能持續為您提供最實用的優質的功能和體驗！",
  "Okay": "關閉",
  "Enhance chat mode": "連網模式",
  "Folder manager": "資料夾",
  "Prompt manager": "提示語",
  "Share conversations": "分享對話",
  "Everything in free plan": "免費方案中的所有功能",
  "Unlimited messages": "無限訊息",
  "Priority response time": "優先回覆",
  "Cloud sync": "雲同步",
  "AI speech": "AI朗讀",
  "GPT-4 (50 response/month + credit)": "GPT-4 (每月50個回覆 + 點數購買)",
  "Unlimited GPT-4": "無限量GPT-4",
  "Unlimited MidJourney generation": "無限量MidJourney圖像生成",
  "Chat with document (coming soon)": "文件對話 (即將推出)",
  "Thank you for supporting us! If you want to cancel your subscription, please visit ": "感謝您的支持！如果您想取消訂閱，請到",
  "here": "這裡",
  " and cancel your subscription.": "",
  "Unlock all the features by upgrading to our Pro plan with only USD$9.99/month": "升級為Pro專業版，解鎖以下的所有功能！只需每月台幣$249.99",
  "USD$9.99 / month": "每月台幣$249.99",
  "Default mode": "預設模式",
  "Online mode": "連網模式",
  "Mode": "對話模式",
  "Style": "風格",
  "Language": "對話語言",
  "Voice language": "語音語言",
  "Auto": "自動",
  "Custom Mode": "模式",
  "Monthly credit": "每月自動加值點數",
  "Balance": "點數餘額",
  "Buy": "購買",
  "credit": "點數",
  "As a Pro plan customer, you will receive the monthly credits on the 1st day of every month to use our custom modes. If you need more credits, you can purchase them below.": "作為專業版客戶，您的點數將在每月的第一天自動加值到您的帳戶中。如果您需要更多的點數，您可以在下方購買。",
  "You will receive an email notification when your credits are ready. You can also check your credit balance in the dashboard.": "當您的點數準備好時，我們將會寄送電子郵件通知您",
  "If you have any questions, please contact us at ": "如果您有任何問題，歡迎用以下的電郵地址來聯繫我們 ",
  "AI image generation (Credit system)": "AI圖片生成 (點數制)",
  "MidJourney generation (50 images/month + credit)": "MidJourney 圖像生成 (每月50張 + 點數購買)",
  "16K model": "16K模型",
  "Voice input": "語音輸入",
  "MidJourney image generation": "MidJourney 圖像生成",
  "Please sign-up before upgrading to pro plan": "請先註冊和登入帳號",
  "Upgrade": "升級到Pro專業版",
  "Upgrade for one month only": "只購買一個月的Pro專業版",
  "Unlock all the amazing features by upgrading to our Pro plan, cancel anytime!": "升級為專業版，解鎖以下的所有功能！",
  "Creative": "創意",
  "Balanced": "平衡",
  "Precise": "精確",
  "AI Image": "AI圖像生成",
  "Quality": "品質",
  "High": "高",
  "Medium": "中",
  "Low": "低",
  "Image Style": "圖像風格",
  "default": "預設",
  "analog-film": "懷舊",
  "anime": "動漫",
  "cinematic": "電影",
  "comic-book": "漫畫",
  "digital-art": "數位藝術",
  "line-art": "線條",
  "low-poly": "向量",
  "photorealism": "現實",
  "portrait": "肖像",
  "pixel-art": "像素",
  "Change password": "更改密碼",
  "Your registration email is": "您的註冊電郵地址是",
  "Enjoy our pro plan experience during your trial!": "試用版已啟用！",
  "Expires on": "到期日",
  "Referral code": "推廣碼",
  "Please enter a referral code to start your trial": "請輸入推廣碼",
  "Submit": "提交",
  "Loading...": "載入中...",
  "Invalid or referral code has already expired, please contact your referrer": "推廣碼無效或過期，請聯繫您的推廣大使",
  "User has already redeemed referral code before": "每個帳戶只能兌換一次推廣碼",
  "Referral code has been redeemed": "推廣碼兌換成功",
  "Your referral code is": "您的推廣碼是",
  "Expires in": "有效期限",
  "Regenerate code": "重新生成",
  "A new referral code has been regenerated": "成功生成新的推廣碼",
  "Copied to clipboard": "已複製到剪貼簿",
  "Referral Data": "推廣數據",
  "Number of Paid user": "付費用戶數",
  "Email": "電郵地址",
  "Plan": "方案",
  "Referral Date": "推廣日期",
  "Is in Trial": "試用中",
  "User has paid": "已付費",
  "Settings": "設定",
  "Account": "帳戶",
  "App": "功能設定",
  "Data": "數據管理",
  "Sign out": "登出",
  "Sign in": "登入",
  "Export data": "導出對話",
  "Dark mode": "深夜模式",
  "Light mode": "白天模式",
  "No Strings Attached - Cancel Anytime!": "無需擔心 - 隨時取消！",
  "Sorry online mode is only for Pro user, please sign up and purchase Pro plan to use this feature.": "抱歉，連網模式僅限專業版用戶使用，請註冊並購買專業版以使用此功能。",
  "LINE connection": "轉發到LINE",
  "Connected with LINE": "已連接LINE",
  "Connect with LINE": "授權和連接至LINE",
  "Integrations (pro plan)": "擴充功能 (Pro版獨享)",
  "Successfully disconnected with LINE": "LINE連接成功取消",
  "Unable to disconnect with LINE, please try again later": "無法取消LINE連接, 請稍後再試",
  "Disconnect": "取消連接",
  "MQTT": "MQTT",
  "(Advance user only) Send MQTT payload to your IoT devices. Integrate AI into your control network.": "(僅限進階用戶) 發送 MQTT 訊息到您的 IoT 設備。將 AI 整合到您的控制網絡中。",
  "Loading ...": "載入中...",
  "Connections": "指令集",
  "Name": "名稱",
  "Name (English only)": "名稱 (僅限英文)",
  "Description": "指令簡介",
  "Topic": "主題 (Topic)",
  "Payload": "訊息 (Payload)",
  "Update": "更新",
  "Test request": "發送測試",
  "Delete": "刪除",
  "Add Connection": "添加指令",
  "Currently only support": "目前僅支持",
  "All fields are required": "所有欄位都是必填的",
  "Connection added successfully": "指令添加成功",
  "Error updating MQTT connection, please try again later": "更新 MQTT 指令時出錯，請稍後再試",
  "Connection updated successfully": "指令更新成功",
  "Internal server error, please try again later": "服務器錯誤，請稍後再試",
  "Connection failed": "連接失敗",
  "Connection tested successfully": "連接測試成功",
  "Dynamic": "自動生成",
  "Payload Description": "訊息 (Payload) 描述",
  "Receiver": "接收器",
  "Cancel": "取消",
  "Edit": "編輯",
  "Test": "測試",
  "You can send message to the topic specified (with retained flag on), Chat Everywhere will be able to access the latest message.": "設定MQTT裝置來發送訊息到你指定的Topic (請確認訊息中有retain的標籤)。",
  "Speech configuration": "AI朗讀設定",
  "Speech Speed": "語速",
  "Slow": "慢",
  "Normal": "正常",
  "Fast": "快",
  "Your one-time code is": "您的一次性代碼是",
  "One-time code login": "一次性代碼登入",
  "Active accounts": "已啟用帳戶",
  "One-time code": "一次性代碼",
  "Shared messages": "分享訊息",
  "Submitted at {{date}}": "提交於 {{date}}",
  "Code": "使用代碼",
  "Created At": "創建時間",
  "Expired At": "有效時間",
  "Expired": "已過期",
  "Remove": "移除",
  "Temporary account removed": "帳戶已移除",
  "Failed to remove temporary account": "無法移除帳戶",
  "Teacher Portal": "教師專區",
  "Back": "返回",
  "Code regenerated": "代碼已重新生成",
  "Failed to regenerate code": "無法重新生成代碼",
  "Join research group": "加入教師群組",
  "Instructions": "使用說明",
  "Scan the QR code or ": "掃描 QR 碼或",
  "click here": "點擊這裡",
  "to join our focus group to share your feedback.": "來加入我們的教師群組來分享您的意見吧。",
  "Close": "關閉",
  "Clear Conversations": "清除對話",
  "Clear Prompts": "清除提示詞模版",
  "Select all": "全選",
  "Clear folders": "移除資料夾和內容",
  "Are you sure?": "確定嗎？",
  "Tags": "標籤",
  "Add new tag": "添加新標籤",
  "New Tag": "新標籤",
  "Enter tag name below": "在下方輸入標籤名稱",
  "Enter tag name": "輸入標籤名稱",
  "Selected tags have student submissions. Are you sure you want to remove all selected tags?": "選擇的標籤有學生提交的文件。您確定要移除所有選擇的標籤嗎？",
  "The tag links to the current one-time code for the student account. Updates to the tag affect new message submissions, while existing submissions remain unchanged.": "選擇對應的標籤來標記學生分享的訊息以方便搜尋。更新標籤將影響新的提交訊息，而已提交的訊息將保持不變。",
  "No Submissions found": "沒有提交的訊息",
  "Teacher Prompt": "指導提示詞",
  "Add new teacher prompt": "新增指導提示詞",
  "Default Mode": "預設模式",
  "No results.": "暫無學生註冊",
  "Registered At": "登入時間",
  "Prompt created successfully": "指導提示詞創建成功",
  "Error creating prompt": "創建指導提示詞時出錯, 請稍後再試",
  "Prompt updated successfully": "指導提示詞已更新",
  "Error updating prompt": "更新指導提示詞時出錯, 請稍後再試",
  "Prompt removed successfully": "指導提示詞已移除",
  "Error removing prompt": "移除指導提示詞時出錯, 請稍後再試",
  "Clear": "清除",
  "Messages removed successfully": "訊息已移除",
  "Error removing messages": "移除訊息時出錯, 請稍後再試",
  "View full message": "查看完整訊息",
  "AI Painter": "AI繪畫",
  "Allow Student to use LINE": "允許學生使用LINE",
  "Hidden ChatEverywhere Default Character Prompt": "隱藏ChatEverywhere預設角色提示詞",
  "Automatic clear Conversations on student logout": "學生帳號登出時自動清除對話",
  "Upcoming events": "近期活動 (臺灣限定)",
  "Add to your calendar": "加入到行事曆",
  "Join event!": "加入活動!",
  "Sign up": "報名活動",
  "Switch to Clear Prompts": "切換至清空提示詞模版",
  "Switch to Clear Conversations": "切換至清空對話",
  "Submitted at": "提交時間",
  "Student name": "學生姓名",
  "Show": "顯示",
  "Clear {{count}} selected tags": "清除 {{count}} 個選擇的標籤",
  "Student name updated successfully": "學生姓名已成功更新",
  "Edit tags": "編輯標籤",
  "Save": "儲存",
  "Go back": "返回",
  "Clear selection": "取消",
  "Tags updated successfully": "標籤已成功更新",
  "Failed to update tags": "更新標籤時出錯",
  "Upload": "上傳",
  "No files uploaded": "尚未上傳任何檔案",
  "Sorry, only the Gemini mode supports files, please clear all files to use other mode.": "抱歉，只有Gemini模式支援檔案，請清除所有檔案以使用其他模式",
  "Warning": "警告",
  "Currently we only support PDF and TXT files.": "目前我們僅支持PDF和TXT文件。",
  "File Size Limitation": "文件大小限制",
  "PDF Page Limitation": "PDF頁面限制",
  "PDF File Size Limitation": "PDF檔案大小限制",
  "Video Length Limitation": "視訊長度限制",
  "Audio Length Limitation": "音訊長度限制",
  "Image Size Limitation": "圖片大小限制",
  "{{pages}} Pages": "{{pages}} 頁",
  "No file selected.": "未選擇檔案",
  "File size exceeds the maximum limit of {{mb}} MB.": "檔案大小超過最大限制 {{mb}} MB",
  "Add to current chat": "加入到當前對話",
  "Download": "下載",
  "Edit titles": "編輯標題",
  "Enter new title": "輸入新的標題",
  "Titles updated successfully": "標題已成功更新",
  "Failed to update titles": "更新標題時出錯",
  "Export": "匯出",
  "All": "全部",
  "All in tags": "標籤中的全部",
  "Error deleting file": "檔案刪除失敗",
  "Download failed!": "下載失敗",
  "Downloading...": "下載中...",
  "Clear Browser Chat History and Sign out": "清除瀏覽器對話歷史並登出",
  "You can choose to clear your chat history or just sign out.": "您可以選擇清除對話歷史或只登出。",
  "Sign out option": "登出選項",
  "Drag files here": "拖放文件到這裡",
  "Upload failed for {{name}}": "上載 {{name}} 失敗",
  "File {{name}} size ({{actualSize}} MB) exceeds the maximum limit of {{maxSize}} MB for file type {{type}}.": "檔案 {{name}} 大小超過最大限制 {{maxSize}} MB 的文件類型 {{type}}",
  "File {{name}} duration ({{actualDuration}} seconds) exceeds the maximum limit of {{maxDuration}} seconds for file type {{type}}.": "檔案 {{name}} 時間長度 ({{actualDuration}} 秒) 超過最大限制 {{maxDuration}} 秒的文件類型 {{type}}",
  "File {{name}} page count ({{pageCount}} pages) exceeds the maximum limit for PDF files.": "檔案 {{name}} 頁數 ({{pageCount}} 頁) 超過 PDF 文件的最大限制",
  "The following files are not supported: {{fileNames}}": "不支援以下文件格式：{{fileNames}}",
  "You can only upload a maximum of {{count}} files at once.": "您一次只能上傳最多 {{count}} 個檔案",
  "No valid files were selected. Please upload only supported file types.": "未選擇有效檔案。請上傳支援的檔案格式。",
  "Conversation mode": "對話模式",
  "Bug report submitted successfully": "錯誤報告已成功提交",
  "Uploading...": "上傳中...",
  "Uploaded successfully": "上傳成功",
  "Unable to load your information, please try again later.": "無法載入您的資料，請稍後再試。",
  "Preview not supported for this file type": "此檔案類型不支援預覽。",
  "Your browser does not support the audio player": "您的瀏覽器不支援音訊播放器",
  "Your browser does not support the video player": "您的瀏覽器不支援視訊播放器"
}
